Gym房最緊要係近屋企

有無人咁覺得？

係
近既話同自己講操四個字走人就夠

會所有GYM房

近公司唔好？